留名等睇今晚美市又溶斷

.

熔就熔尻硬, 只不過睇吓會唔會見到level2咁解

坐定定食花生

真係

《經濟通通訊社２３日專訊》據美國《西雅圖時報》引述飛機製造商波音工會管理層報道指，華盛頓州一名感染新冠肺炎的工人死亡，是公司首宗死亡病例。
據悉，該工人曾經是一名檢查員，曾在埃弗里特市生產７８７Ｄｒｅａｍｌｉｎｅｒ客機的工廠工作。
另外波音上周宣布暫停發放股息，行政總裁及董事會主席將放棄本年度的酬金。

環保post

今晚再用

唔會啦

lm

熔第一級根本都唔係新聞嚟

waiting

美聯儲出手了

聽日淡淡要喊了

淡友啊淡友

23日前既post都推on99

23日前

環保POST

即刻升比你睇

ready